有冇人做兵做到好攰？

陰啲陰啲派糧，俾假希望⋯
自己嘅付出就多幾十倍
但少少關心都得唔到
好攰，好想甩
但自己真係好鐘意佢⋯

走啦on9 條仆街攞你著數咋

你唔走你犯賤，做兵都好做